其實真係冇咩人可以跟

以前以為跟大隊
人做咩自己做咩實冇死
點知其實個個都唔知自己做緊咩
背景又唔同
人地高大有錢靚仔咁做
你照做原來會仆街
仲有講真
唔好話出面d人
就算老豆老母
其實都信唔過
講真
佢地自己都未必顧得掂
尤其老左
你睇返佢轉頭
不過都唔睇得咁多
人生既野
從來都係自生自滅
你聽話你生性識諗
衰左冇人可憐你
點都好
講到尾冇人理你
由細到大
以為做咩實冇死
其實唔係
其實人真係好廢
一場意外
一場病
你咩都唔係
或者咁講
人真係唔係想像中咁硬淨
甚至你諗d咩
亦唔係自己控制得到
以前會諗
點解d人會咁諗野
會咁痴綫
其實可能自己先至痴綫
一句講哂
人真係自生自滅
冇得解
做人真係好寂寞
人大左就唔理人
係唔理得咁多

唉 一事無成